有種撘笠嘅人好撚討厭！

私私涎入黎都唔係最仆街

係個啲入到黎㩒左自己左層先珊門個啲最討厭

點解唔可以珊左門先慢慢㩒呢

成個感覺會好好多

What’s the difference?

快得幾多？

利申：㩒左閂門先㩒樓層

趕住去死咩

禁實個閂門制唔比佢入囉

睇樓豬啲字睇到好辛苦

唔關快唔快事 係睇落好自我中心

夏天個身臭到仆街既人仲撚討厭

因為會唔記得㩒自己嗰層，唔會唔記得閂門

到底有幾大分別

時間差只係一秒 小氣到咁

連登廢青 垃圾自私撚多

對牛彈琴

咩叫搭笠？ 邊暑鄉下？

𨋢 Lift

樓主有強逼症
睇下醫生啦

搭𨋢
閂門
施施然
撳制
死文盲

掣

因為山左門先禁𨋢有機會比其他層外面嘅人禁左
就要遊𨋢河
利伸 試過比人禁左上頂樓

所以其實你執著嗰一兩秒做咩

係態度

撘撘下停左 然後啲友慢慢入黎再慢慢望下自己個層係邊 感覺好撚自我囉

唔會覺得阻到人？

秒秒鐘幾百萬上落

襟慢D都罵

如果襟樓層，唔襟閂門呢?

諗住開個post搏人認同
點知冇人同意就鬧哂所有人廢青垃圾自私撚
笑撚死

咩事咁撚多文盲

on9 post
blocked

態咩度 人地點樣搭𨋢都關你事

樓主用緊傷殘八達通
大家唔好怪佢

樓主講既野我有部分認同
有d人好似第一次搭lift咁，入到去搵勁耐都未咁到制
不過又未至於要咁激動

走啦廢青

文盲笑匠

翻譯：

有種搭𨋢嘅人好撚討厭！

施施然入嚟都唔係最仆街

係嗰啲入到嚟 撳咗自己嗰層先閂門嗰啲最討厭

點解唔可以閂咗門先慢慢撳呢

成個感覺會好好多

開po都唔敢嘅死毒撚

入lip仲講電話，傾計，廢老妹下妹下d聲，

膠笠

差嗰一兩秒趕撚住去投胎咩

最憎啲明明部𨋢已經閂埋左，仲要㩒個制開返佢之後覺得自己冇問題走入𨋢嘅撚樣，次次見到都會唧班仆街

利申：我見部𨋢閂左係唔會㩒返開佢嘅，最多咪等另一部

痴撚線 唔比人趕時間？ 唔等人係咁㩒閂門制先仆街

有啲𨋢唔㩒樓層㩒閂會無反應

咁你唔直接屌柒條友？

好撚煩呀 西人差得幾多呀

我覺得你令人覺得討厭多啲

樓豬係咪語音輸入+痴脷根？

thx for推上熱門

咁不如serve晒入邊d人等冇人先搭返去自己想去嗰層

撳close再撳floor相差嘅時間同施施然入黎咪差唔撚多

睇到頭都大埋 又笠又珊

樓主D思想好撚自私要全世界就你一個

咪撚戇鳩落去啦樓豬

推比人睇下先

呢個世界咩人都有
唔知人地點諗 隨時遇著個癡線佬

樓豬係咪忍緊屎嗰陣比人咁樣阻過
利申試過

對兩種人好反感 而且會咁做多數都係八婆/廢老

1. 㩒左掣係度等𨋢 總有啲死八婆廢老埋去㩒多幾次𨋢 到底係當等緊𨋢班人智障唔識㩒𨋢 定係以為㩒多幾下會快啲有𨋢到

2. 係𨋢入面 成𨋢人都係往上 中間會有個死八婆廢老入𨋢 然後佢地係想落 但又冇理過架𨋢係上定落 一味就不停係度㩒G/F 有冇諗過你真係chok左部𨋢落去成𨋢人會點樣屌鳩你? (有啲𨋢可以靠連㩒某一層reset原本㩒左既樓層)

你老母生你出黎就真係阻住地球轉啦

有d𨋢一定要按咗樓層先可以開關度門

我都正想講

字都唔識打既人最討厭

話按左關門先既，未試過遊𨋢河？

小小事都要管先自我中心

自己係到為左嗰一兩秒自私仲屌人自私

話緊個感覺唔係快與慢嘅分別呀 dllm

閲讀理解都唔識？ 咪撚屈我

on9

樓主應該就係其中一個

證實 樓主on9仔 一兩秒都好嘈

自我中心果個係你

一兩秒嘅事都要屌?

入LIFT 唔撳LIFT先乞人憎，老鳳你閂咁

屎忽鬼自私精

唔明個問題係邊

你唔好黎橫折曲啦 你而家就好似用右手寫字然後話左手寫字既人自我中心咁 根本禁樓先閂𨋢既人都無你諗到咁複雜 純粹係一個習慣 咁都可以人格謀殺到 你真係睇睇醫生好

追lift 負累仆街死,不服來辯
屌你老母叫人等埋,又要到門關埋之際比你地開返
呢種人見字同我打返場,羸左我開張空白支票比你

有啲𨋢係唔俾關左門先按樓層

屌 有撚病

你住底層架？
係種潛意識 如果有個怕麻煩到人嘅心態 一定會念到囉
入到入面再㩒 唔使成村人等你 唔係嗰一兩秒嘅問題 係感覺禮貌姐

btw你啲比喻好撚差 唔識唔好打啦

樓主譚仔阿姐?
有鄉音 又撘笠又討厭

討厭係鄉音

你普通話教學大架00後？

10樓阿唔該

我諗樓主應該手指殘障，㩒兩個掣要一分鐘

連lift都唔識串既文盲最on9,最阻住地球轉

2個制一齊禁

見人地住31樓，我住10樓，我會按曬11至30樓咁多層既制

其實有無人會好鍾意做野d時間啱啱好
一入𨋢按閂門 閂前禁到樓層 幾有成功感

你咁趕 不如趕去死算數啦

唔明人地個比喻話人差 活係自己世界入面 睇下你幾多負皮啦 你係咪孤獨精無咩朋友？

你嘅自我肯定就係靠睇有冇正評負評？
自己比喻得差就賴人唔識睇 踩到你傷口呀 sorry 喎

見到多負皮就擺高姿態踩多兩腳，從眾心理

你係咪啲跟尾狗黎 冇乜主見 人話係就係個啲擦鞋狗

最黑人憎係未到你果層
佢隻手指(有時用鎖匙)已經擺係個閂門掣到果啲人

又唔係差好遠!
入左黎霸住排制個位又唔肯撳開關個D先係真麻撚煩啊!

考評局文盲

嘩屌你老母 剩係topic 個幾隻字都用咗我成分鐘去理解

唔知樓主個世界有幾大
有d笠設計係要禁左幾樓再禁關門先有反應

我反而憎d人入左lift唔禁樓層
等你出左lift先禁返自己果層
方死人知你住邊層咁
諗起都扯扯地火

有㩒好過無㩒

( Show Blocked User - 考評局 )
on9仔咁鐘意講鳩野
自己慢慢單機啦

屌你閂咗先襟萬一飛咗嗰層咁點算

邊只負皮呀 唔係我擺高姿態 而係你擘大你對屎眼睇下係直情留言都好似無人認同你喎 唔知自己諗法奇怪仲話人從眾 你以為自己眾人皆醉我獨醒呀？

唔知邊個被人踩中傷口呢 要開Post話自己無朋友 個個驚左你 唔好意思真係批死左你係孤獨精添

施施然入嚟都唔係最仆街

係個啲入到嚟㩒咗自己嗰層，先閂門嗰啲最討厭

點解唔可以閂咗門先慢慢㩒呢？

成個感覺會好好多
———————————————

樓主不如你試下學我咁打
成個感覺會好好多

推你上去鞭屍呀柒頭

找不到笑點

翻歸啦 屌你老母